1Q題 IQ20以上唔好入嚟

知唔知邊個動漫人物成日講人哋老母

又係你啊樓主

又係你牙陳生？

Kiss me

媽媽大人

今次呢個答案真係合理又好笑

Tamama

有呢個角色嘅咩

當你答啱啦

答案其實係keroro
因為得佢先會成日叫「他媽媽」（Tamama)

1Q 20

此po已完

軍曹成日講乜撚野大人 叫撚到煩

屌你老母樓主 你條on9仔
點解我要屌你？
因為同你條1Q題答案一樣 根本唔撚合理

老夫子